[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2420)

正評贏大錢

72min no goal 1.8
比強球全格

下兩場全客盤，訓醒收錢

利12m?

Freekick咋

開live睇下先 睇緊？

rc

強者rc

3:1goal

求派

A.Martinez 3goal

睇緊？ 360條link好多廣告

頭3冇你 可惜
聽日先抽 公平d 咁早抽好似好狗

無 365 + soccerway only

唔敢睇

應該穩掛強隊入到波真係冇諗過

今日針到懷疑人生

即場賠率仲似有球

今日好似都好正路wor 上盤 好似開晒...

智利大學對家紅埋都唔識入

馬會有開讓球 全上盤..
場鬼盤都順利開埋鬼個邊 冇買到

會入既 唔入就出局

4:1 gel得

丫

終於唔洗震啦

蛋者好似勁撚左咁

gel

其實點樣睇到

猛料

馬仔針
跟住頭4x1兩場開哂對家，過關針。。

泰拿穩咩？

呢幾日 條條過關都斷一 睇路

一注翻哂黎啦
我呢幾日d 4x1 5x1都全部斷尾斷一
執少幾千

5:1 強者冇高原主場真係屎黎

唔記左開波時間冇買到

唔撚係掛本身單頭咗SC

上盤王番黎了

聖paul冇左法比安奴既

7:30 兩場點睇

7:30 2場上盤啦
sc覺得穩d
自由杯常客
首回合輸緊粒作客入球

阿積士禁屌都輸

識買了

黑哨皇

巳買

搏下先

1千5串一

希望正氣上盤日到尾

好撚博喎你都

中左兩皮

用4500博多皮幾 有咩問題

撞鬼？

1500本推左13000
一陣去cash out 10000出部XS MAX 留3000玩
大家贏多啲

咁快出？

遲下減千幾好似

數碼通好似減左？
前日見有人出powt講

Xs抵唔抵屌

仲用緊6s 冇留意

iphone王朝結束？XS, XR正式大跌價！

原來琴日 soldout晒了 可惜

唔抵 啲電好撚廢

半客 半主入未

Max>XR>Xs

用緊note9 換完又要帶返八達通

XS max電都廢

利伸:半年用家

聖保羅針

半和盃

聖paul睇live都幾撚廢

聽日紅牛 sporting 國米 3x1想玩

兩場上盤針

國米不了
伊卡迪比人雪左 意甲唔多care歐霸

jump offside

Fake

負皮

邊隊Fake

St paul好廢？

sc

yes 輸9成

德芬6射5中

岩岩差少少比人打反擊

名校仔全年都咁廢

買左st paul大波想驗腦

屌聖保羅 d人腳同巴甲唔同晒 on9

利申9up
入波未

sc快撚d入

半和杯又半和

Sc快入一球 聖保羅個場和咗去算數啦

禁屬都吾入

上盤驗腦區 又2場0:0

和客*和主 Gel爆

唔講以為聖保羅贏緊2粒 妹到

屌你老母迪爾芬

我想講 聖保果場無可能半和

咁泰拿入得唔得

依家半主8.5倍

叫德芬唔識得分

泰拿下盤水泥gel

平半都食吾出我屌

jump 2x1 斷晒 冇咁嬲

今晚仲有冇過關

快手俾個12m迪爾芬啦屌

今晚先
訓教了 zzz

下盤穩到贏左咁

反手

4場自由杯都半和

球證幫到你盡

屌你迪爾芬肯入未

垃圾波
鬥氣=輸錢

驗腦咁早

SC應該無問題，365即場係咁壓水，依嫁客Win仲低過終盤

你個名

唔好吹奏得唔得 一陣0-0到尾

講事實姐，情況同羅馬一樣

希望啦 0:1都夠

0-0直接12碼？

聖保羅走盤當贏

主晉

尋晚ajax即場壓到讓蝗咪又係輸

兩場都垃撚圾

自由假有作客咩？

下冇咩冇研究sor

聖保德分入啦你老母

外圍賽以主客淘汰制進行，加設作客入球優惠，十一支參賽國家之中排名最低的球隊，另加一支上屆冠軍所屬國家排名最低的球隊，合共十二隊，勝出的六支球隊可以出線分組賽。

希望我大69冇allin 2場大.. 0:0

365hang左？

聖保羅走盤都唔得 屌

你半全場1500

咁卡拉卡拉唔該頂住

唉sc

小事
但2場依家都0:0就有d on9

命令sc德芬要即刻得分

屌你老母咩西到 3場自由杯都0:0

SC快手入返粒先

sc上場又和 今場吾該爭氣啦！

迪爾芬針

2場上盤針

我想問買上盤既係咪智障？

買上盤=on9

我屌你老母呀迪爾芬

聖保on99

兩場唔係0:0完場下嘛

睇黎兩場都窿窿

我一定唔係智障，完場你就知

卡你老呢球咁都唔入

聖保羅龍都未中過 識唔識踼咖？

聖保開到2.5大 派1000

聖保羅讓一球 真係笑話
仲有一個笑話

我買左聖保羅上盤呀

Lm

睇嚟你個名又要加多幾隻字

LM

呢兩場如果都00以後朝早啲波掃No goal了 朝早啲閪波十場有8場都係咁

客狂刷C，準備啦

窿窿 踢咩波呀
德芬2.5大開到派300,3位名額

賭左成晚=0
晒時間

聖保羅唔想贏就咪守啦 阻9住

一朝早未訓醒係咁

聖保00冇所謂 德芬一球啦

sc下半場無起過腳甘制

兩場細波開始想gel...名校仔廢到

聖保快入

聖保羅一開波就降盤跌到無影

德芬垃圾波2.5大都開唔到

我唔係弱智

中哂兩場無入球

呢兩場44個人咪撚再踢波啦

咁都要輸半

SC Ready

名校仔底又唔落 係到傳後
輸多球啦 咪撚阻住開單

自由盃真係狗都唔屌 避左唔買係明智

名校仔戰神卡

南美猜波盃

紅撚埋

名校 rc

SC果場主隊個龍勁到痴線
岩岩仲要有球世界級護空門
搵隊英超收左個龍佢啦
乜波都救哂

嚇撚死咩以為1:0
點知係1:0rc

見到1:0開心咗兩秒
我屌你老母原來係rc 1:0

泰拿爆晒缸

有咩問題，點解咁多人講

名校仔rider kick

尋晚hi幾多

德芬入未

希望有

之前嘅事

針到

1:0

屌你老母紅咗仲勁？

0:0嘅波踢嚟做咩

笑撚死

屌紅咗都識入

請問 3:0 2:1未？

又嚇鳩人 屌你老母

名校老炸

兩場都fake

以為走盤 屌

輸撚埋佢啦

0 0係咪加拉加斯晉級

我好想派錢呀

2場00

係

德芬

我都好想派錢 德芬仆街波

兩場上盤都炸係咪有啓示

重傷

入粒走盤啦 屌

德芬絕殺1粒啦屌

德芬係咪讓平半

上盤慘死

聖保補？

又輸

屌你老母 聖保羅原來係垃圾隊

讀書就叻姐

莊家好撚絕

兩場都拎紅牌，呢隊垃圾球隊

垃圾巴西球會主場一粒都係讓敢深

開始後悔點解2.5S買咁少

德芬有無得加時踢12

無 主晉左

SC補幾耐

真係好撚好野 兩場00

jump 0:0

自己手痕買垃圾盃抵撚死

SC你隊含家產

同聖伊天比呢

永久blacklist 全部南美盃

要改名了

聖伊天搞到我唔見咗20幾個，呢隊先唔見咗個早餐

迪爾芬個種廢
泰拿CASHED

上盤要一齊驗腦

好彩泰拿收返姐

屌你老母sc 輸返一半出去 輸左幾廿蚊

買左半場00 , 點知全場都係00

兩場0:0 52倍

重創8千元

馬會精選

-4000

德芬唔係fake goal就中啦

屌你老母打比郡 避到隻閪雀避唔到隻閪羊

果球咁明顯未入曬白界 咁都fake？

皇串熱 cashed
皇3.5b crushed

兩場垃圾波

今晚霸氣盃

抽未 希望中我

屌你阿積士

有料
屌球證好過啦

球證做咩？瞓咗冇睇

好似黑左球比皇馬先贏到

整定

巴打咁旺今晚睇好邊幾隊

原來換球證係因為咁

士砵亭-1×賓菲加-1?

阿仙奴
國米
車路士
華倫西亞

車仔同路 其他唔知

1. 馬模完全唔係果回事
2. 車仔知恥近乎勇 呢場必需大炒

屌你老母 情人節都唔俾我贏錢

阿仙奴國米華西都怕左佢
賓菲加 士砵亭 利華古遜會唔會好D

唔知

賓賓同路 諗住買

阿 車 國米 華西 拉素 賓賓 士boost 利華 8x1

祝大家有情人終成兄妹！

原來ajax第一隊入球比球證食左

cls 最尾3場0-0

痴撚線係咪我睇錯 臨尾兩場夠膽死一粒都冇
名校仔主場都追唔番總比數

車仔

屌 琴晚度好曬訓著左冇買
今晚要阿角細 車角細 賓賓 士砵 利華

賓賓呢場比較難揀 兩隊實力差唔多 加拉主場又唔差 球探話賓賓今場輪換

出面post見到

咁再睇下先 反正唔會咁早買

上場又係話主場唔差
最後咪又係輸比波圖

呢兩日歐霸杯jump 左20k
由29k —> 9k
求水

今日先開始踢 咁快jump

賓菲加讓客×士砵亭讓主2×1有冇同路?

屌佢老味今朝場場都零比零

凌晨個2場熱狗同埋皇馬讓球係咪一樣讓半球???

皇馬平半
熱狗平半

昨日玩馬玩到輸曬冇錢買 dklm

有你都未必敢買熱狗
隨時買佐對家

經係決定好

自由盃cls兩場孖蛋

妓 轟 國米 賓周 卡斯 華西 士砵
利華對家俄佬主場，琴日多仔咁廢都知德甲冇料

反而睇車 野國米反到底未

拿玻里讓咁深

轟比人炒完點都唔會即刻再輸掛。。
國米就聽天由命

有賭開波就知 歐霸會有幾爆得
大家小心

真
反而歐聯正路d

車之後對獌，爭杯仔
驚留力

買轟冇得輸
今場肯定456對家

過左七點波POST留言果個擇定名

買少少之後等星期五六日先轟

屌你 好撚鬼 瘋狂撚手足

6點前留tg 一生人三次

今晚有咩心水？

利華大波好似幾好

未買
開波前10分鐘先

車大船

大船通常又要驗腦

唔要賓周要對家

阿記,車仔,士不,同紅牛同路

車就真係未驚過

賓賓都係skip

車仔skip算
驚佢地又玩逼宮 特登揸流 送走煙產
作客輸都仲要次回合唔抵搏
兩球先全格 下場對死曼狗

頂 唔好嚇我啦 已經冇女架啦 仲要咁

本身都想要 等今晚再決定先

阿記 國米 2x1

多謝巴打，巴打贏多d

一蚊不買垃圾車

國米半和

點睇
係驚國米同妓

國米同車先岩

兩隊都skip

等大蛇算，同路先要

車同國米skipla 馬模又唔廢

妓個讓球賠率
會唔會有機會升返

今年廢左

過關黎講夠了

我而家揀左士砵同紅牛

同路

維拉保級都就來唔得,仲邊有心機去拉多個戰場

紅牛我記得盤王來的

拿坡里點睇

點睇，拿玻作客蟲，讓咁深

唔好撰蘇黎世

西波黎

單純感覺蘇嬴唔到拿玻璃

我覺得拿玻璃起碼嬴到蘇2粒

但玻璃作客真係

你指佢踢意甲作客個陣??

買親都比佢撚，唔敢再要

睇佢舊年戰積同巴黎平過手
不過你想買邊隊我控制唔到
睇你自己意願

未咁早定啦，拉素又想要，應該會二揀一

見蘇D戰積又唔係特別出色
我覺得讓球半真心讓得起

我心靈投注左西維

講真拿坡里都入左歐聯死亡之組先拎第3打歐霸。

Zurich就算係主場都不過是3線隊。

邊夠打

拿坡正需要一場大勝穩定軍心
應該唔會同你慳

尋晚輸左獲勁 發左癲500蚊鳩買左條3串1
閪維爾
法籣克福
布魯日

會斷布魯日

利華古遜下盤仲唔係check硬

21歲仔輸左廿幾萬

同你同年

好彩嘅係 我克制到自己唔借錢賭

Why?俄超個邊休季。狀態一定爭d.

連一哥辛尼特對住費倫巴治都要輸波。

我睇淡卡斯洛達

咪買咁大

情人節個個去cow女 波post冇手足

就係咁多原因仲平半咁少？全世界都利華古遜

情人節仲洗鬼溝 扑緊添啦

竟然冇人買國米細波嘅...........

個個都咁諗，多蒙特咪又係收左皮

就係咁諗所以開熱狗

要玩野玩到贏唔到馬毛仲難過贏鏝啵

Chelsea first-team stars concede last-gasp equaliser in practice match against youth players in training match in further blow to Maurizio Sarri

巴打點睇？

利華賓周

A league
鳳凰仔墨爾本城

似乎想做嘢趕佢走

有乜出奇 車仔有乜使唔出
當年玩到落降班區都係咁啦

西瓜恩新黎報到 應該無咩仇口 會唔會一個carry

艾馬利條陷家剷應該又出大量後備

車仔個場會唔會開個客主出黎

lm 車仔又輸

易勝博比左提示
拉素100%

有無同路

有冇巴打可以解釋下

頭尾關同路

同曬路
我係咪針得

最後上樓機會

啱

周末冇比賽喎

就係驚佢冇比賽都玩野

雲加2017揸成手後備作客贏4:2

不要再說了 爺爺

加拉塔主場好撚勁wo

之前開個角球都要成隊防暴警察

個個係雲加。

今晚就知
到底西維爾係歐霸之王 定艾馬利先係歐霸之王

賓仔其實掂唔掂
利申平時冇留意

想知阿仙奴今場會出咩球員上陣
巴迪本身實力去到邊
有冇巴打可以分析下

睇路
車路士果場應該開7球

建議睇陣容先買

lm等派

眼訓，allin客勝算

維拉利爾要護級就唔好搞咁多野啦

車路士
2-5 80 倍
客其他 21倍
抵搏

妓下星期五主場, 之後星期日踢英超
斷9估會今日發力掛

唔講上場對波圖？

有無人要屎亭？

哇有日職

艾馬幾時使過歐霸之王

日假仲西過澳假

避左兩晚歐聯
自己心水開哂對家好開心

愛狗喎 閪維三連歐霸係佢做教練喎 ching

無腦都識買利華讓平半 訓醒等收錢啦

sor 真心唔知

歐霸王 ok allin 阿狗了
歐霸專家加持

上場 主場聯賽炒左人 十球

拉素無音樂比利 都要讓波 睇黎拉素有計

唔讓點引人買佢

車路士7-0

1.67俾狗買？

聽朝河床咁高水

110$ 上唔知幾多萬 重心波膽

等轉盤

國米今日輕鬆屌打

我見到2.23

馬會cashed

拉素 紅牛 賓賓 士砵 有冇同路

有2個燈水post 出曬了 一場都冇同佢地一樣

有個好似正手翻

All in 半細4x1

國米掂唔掂

真
yy半膽=半細

賓-1×士砵-1

一早blacklist 咗

all in 西維爾

巴迪 拉素 維也納迅速 卡斯洛達 加拉塔沙雷 馬模 些路迪 士砵亭
睇下中幾多

西維爾又要撚手足

薩爾斯堡上屆黑馬，買車買阿不如買呢隊，對手只係布魯日d閪波

歐霸全角大

主場之王士砵亭，打隊閪波降班隊，仲有1.87，都唔知係咪伏黎，呢場開下盤又係莊家玩撚哂

邊有咁多陰謀

巴迪 些路 維也納 肯定針左先

已買，唔撚驚

利申 無買巴迪

買歐霸之王啦 妓同閪

聽講巴迪主場好撚凍落雪 阿仙奴會唔會唔慣入唔到波

冇人睇好利華?

有

2.23派錢咁派

星期一 2
英格蘭足總盃
車路士[0/-0.5] 對 曼聯[0/+0.5]
19/02 03:30
1.72
2.07

妓回左D, 係咪驚賠太多死都唔轉盤

車 派錢咁派

今晚好想買正路波

尋晚針到仆街
0155邊場上盤穩

訓教等3點起身買反cup啦

出埋陣就買

阿仙奴

國米

巴迪

薩爾斯堡 好似好勁？

賓菲加

Sick ball
直屌賓-1

RB都比佢呢隻正版紅牛收皮

串埋士砵亭-1

訓覺等收錢

做波啦 馬會都知咩事唔開盤
根本同老闆 任佢開..

傻啦 應該冇睇開奥地利波

YY 今晚買咩

rb wor? 兩隊都紅牛...

未買 等陣容再睇下

奧林比亞高斯

雷恩點睇 想要

西維爾[0/+0.5] 派錢 西維爾盃

賓賓 士砵 紅牛 想串多場 串咩好

今晚有咩贏硬可以拎黎過下關

卡斯洛達主場連西維都唔夠打

國米今晚冇伊卡迪

Arsenal

黃潛會唔會係儲氣打呢場

阿記回到上1.78

黃潛作客好撚鍾意和

拉素係咪大船

大波啦

兩次深盤都輸 今次...........?

西維爾杯 緊係買西維爾

出完陣覺得會再升

鳩買西維爾串國米 訓醒睇結果

士x停係咪鬼盤？
主場8成勝率打近況廢到無倫嘅維拉讓平半

啱啱打完就見到你講

越回越愛

想知阿記啲人係咪真係傷晒

似和

全世界夠仙奴 點搞

仲信球探

今日表演10k >0

要左巴迪

準備升仙

On9jail

今晚兩場心水2.5大波
加拉x布魯日
訓醒收蚊

阿狗個陣都叫有誠意
冇出後生仔

已用晒利是錢allin妓

根度狗rc alert

阿唔多抵買

通常贏得一球

條後防傷撚曬點搞

買對家

不了

阿記強陣

拉素個陣咁衰 想買西維爾

賓菲加[0] 有冇人買

直接要-1

歐霸顛起上黎有澳假程度

好撚多角球

全角大

阿 穿 西維 穿 利華 3條下盤

有冇同路

無人要屎亭？

砵砵砵

3條下盤 即巴迪 西維 卡斯？

揀5場角大玩下先

4點有排

有咩心水

加拉塔沙雷 對 賓菲加 15/02 01:55
[2.5]
1.95
1.75

大波送錢?

但係輸比波圖

果場咁耐之前

加拉塔沙雷 主場咁撚勁 隻隻神射手又癲
所以最後都係決定買 高水賓菲加[0]
愈回愈愛

果場波圖都出哂線 無啦啦出隊full team去屌人

土耳其啲主場永遠打高班波 主應該不敗

拉素9.5B
國米9.5B
些路迪9.5B
士砵亭9.5B
薩克達9.5B

個埋 下半場 加拉 屌打到波圖過唔到半場
樂似連登大船黎

賓賓收起左兩件正選

隻10號

覺得國米應該係會好閪

阿 西維 利華呀

賓出2個新仔

星期四 7 布拉格斯拉維亞 對 亨克 [9.5] 大 1.80 刪除
星期四 5 加拉塔沙雷 對 賓菲加 [9.5] 大 1.85 刪除
星期四 4 卡斯洛達 對 利華古遜 [9.5] 大 1.85 刪除
星期四 2 拉素 對 西維爾 [9.5] 大 1.75 刪除
星期四 8 奧林比亞高斯 對 基輔戴拿模 [9.5] 大 1.78 刪除

5場角大幾好

無伊卡迪應該都夠踢la

拉素
賓菲卡
貝迪斯
亨克
有冇同路

近況差成咁 難講

平手要高水定律

國米成個戰術都係做比伊卡迪 呢場夠膽死0:0

阿婆都識買呢場 一定要土耳其

加拉點輸

都係玩阿記即場算
驚左R霸

啱聽 主隊咁撚勁 又主場 讓都讓唔起 不了
識買一定要賓賓
連燈大船主隊沉撚硬

賓菲加回到

足球過關 5x16
星期四 7
布拉格斯拉維亞(主) 對 亨克(客)
角球大細
大 [9.5] @1.80
星期四 5
加拉塔沙雷(主) 對 賓菲加(客)
角球大細
大 [9.5] @1.85
星期四 4
卡斯洛達(主) 對 利華古遜(客)
角球大細
大 [9.5] @1.85
星期四 2
拉素(主) 對 西維爾(客)
角球大細
大 [9.5] @1.75
星期四 8
奧林比亞高斯(主) 對 基輔戴拿模(客)
角球大細
大 [9.5] @1.78

屌角

超級9買心水
仲睇緊邊關大注好

中哂全格 抽一個派$1000

星期四 5
加拉塔沙雷(主) 對 賓菲加(客)
入球大細
大[2.5]@1.95

平手盤買大

賭左十年歐霸 今晚全細波

ok

lm

國米會有9.5!?

我了

上半段開乜 下半段買對家 萬試萬靈

Me

有. 1.63

我

個個都買加拉

紅牛100%

好多人賓賓喎

歐霸唔太識買 條8x1有d尻買咁

拉素2.5B 有無同路？

加拉地獄主場 客隊出兩個新仔 主不敗了

車仔今場大炒格

8x1已買，睇定樓先

班友似逼宮 又要打我買

土耳其主場落咗好多 原本1.9幾

頭5關同路

想知

阿狗
利狗
國狗
車狗

今日2場
阿記
加沙

賓菲卡點睇

你係last lm個個 大家唔洗lm了

阿記波蛋 客其他得18倍

之前睇得11.5買好似

土超主場大船？

連登大船

利華盤西維盤

買咗賓賓 點補飛好

收到

留啲錢食個早餐陣間搭的士去ifc仲好啦

阿妓個盤做乜鳩chok到咁

懶獨特左

屌你咪燈我利

上場炒人10球換剩4個正選 岀咗兩個新仔
你自己參透下

針左

閪維爾有受讓真係唔係點買得落手..

西維爾盃唔買西維爾

有班尼加 有刷角俠 洗驚意假

阿串 加拉 2x1

義禾b加細爆我覺得都係唔好太信阿仙奴

跟我 必中

又話2串1

阿記咁深. 不了

利 支持

賓菲加上場贏10球
葡超勁過土超 咁都有平手買

阿客其他@18要了

妓入未

利華重船

加拉塔沙雷 讓球主勝 0
有冇？

貝迪斯冇盤 狗會

女支大船

硬係覺得利華會閪

雷恩goal

雷恩1:0

隊隊都伏，寧願死係阿記手
起碼心甘命抵
全世界陪你輸

西維爾
國米
利華古遜
加拉塔沙雷

賓賓禁屌

好彩貝迪斯冇盤

真係一個買卡斯洛達既都無

貝迪斯
快d 追和

阿 國 西 利 賓

打完場機先睇，希望唔使屌波

有無人買士本停?

real

2019仲有人買貝迪斯
驗腦啦

貝貝唔差喎

土超

有冇人要拉素角大

我剩係知佢輸緊

賓禁屌到痴線

平衡時空？

阿記高好多班波

雷恩秒入

妓1c

暫時咁多隊利華最撚閪

MK敗家

賓賓上力呀 新仔搏表演呀

夠貝迪斯閪 秒輸

呀記角大?

國米無伊卡迪都屌爆對面

利華比人禁屌？

Me2 allin了

屌，我要半和咋

唔通gel咩

全部正氣唔該

屌,, 角細日

2:0

fake?

入緊9.5足水先黎有角 又要再等過

無

On9球探

邊場先

雷2:0

fake

貝迪斯唔係廢
直頭係柒

Real Goal

貝迪斯手足度定下場

Var?

似real

之後買番熱刺 追番條數有突

貝迪斯on9

屌你老母基輔

狗會唔開盤救左我

奧林比goal
差5關

西1c

國米比角

國米禁屌到....

阿狗入波未呀？

Cup佢啦基輔

貝迪一個月踢左咁多場 係咁連輸..

國米82%

無角

妓2c

點解我會要左雷恩和

到你驗腦？

半場入球大細 星期四 8 奧林比亞高斯 (主) 對 基輔戴拿模 (客)
大 [0.5/1 球] @ 1.65 $900

半場入球大細 星期四 8 奧林比亞高斯 (主) 對 基輔戴拿模 (客)
大 [0.5/1 球] @ 1.65 $1000

收錢~

阿記似輸盤

3:0都和到，2:0算係咩？

阿加 沙拉入未屌

屌你老母咩先12分鐘就話輸

國米客勝係咪100%

意假

半一 有半格掛

賓賓入未 一陣推4點

入左5k 走地勝

國米可唔可以半和

西維角小？

拉素下一隊入球

貝迪斯執7左佢啦，咁垃圾

Yes

貝迪斯勁

巴迪 半和半主gel

國米有d 玩野feel

Why

阿狗 國米快手456

訓遲左添

國米live幾對版
加油

加垃塔 刷角未

國米 阿狗 加拉

鳩噏無極限

上盤正氣快入

同路

賓菲加ng

D 波球球都鳩放

今晚買咩
岩岩番屋企

土超幾撚勁

賓比人狂係禁區正面起腳，等死

咪呢3隊 加 士呠

三上盤

阿狗入未

又燈

睇直播下，球球大威脅，唔係大力咗一早比人入左

球探靜到...

屌阿狗入未

西維1:0

食煙就有12M

閪糕

西維爾goal
屌

屌你老母 又輸

西維爾杯

西維比多球

土超班黑鬼識唔識踢波架

屌你老母拉素真係垃圾黎

屌 跟左你

對家啦 好撚黑 呢個新年輸9000

拉素都買

西杯

西維爾

咁撚正氣 閪維爾

8×1 jump唔洗派

西維爾盃

西維爾勁到呢

無理由咁黑既 國米下一隊入球

無音樂比利都買 咪買啦

.7x1 差4關

咪玩啦

係拉素又廢又閪姐

唔早講，以為你反底

真

1.4

妓咪刷角

有奶便是娘

妓 2.5大已入貨 可以入了

賓非加12m jump

拉冰角

賓12M

國米又封WT?

好波

賓賓

賓賓12m

加垃塔角大穩了

賓 要入呀

Goalllll

呢個球証十分公証

妖

0:1 賓

jump

賓GOAL!!!!!!!!!!!

燈!!!

已入

阿狗開唔到半客 就全隊斷腳啦

差利華 國米

又要求走盤

輸12m

土超專出假波

叻仔呀賓賓 唔洗留早餐錢跳ifc

大船

加拉 阿 國米

屌你老母加拉基輔

阿狗加拉國米拉素利華 全體上盤收皮日

Allin國米下一隊入球追數 屌你個閪

又要叫cup 拉素 加拉

恭喜

阿狗廢撚到

基輔GGGGOOOAAALLLLL

加拉比人入完一粒上哂電咁，遲早追和

卡斯洛達 賓菲加

拉封角咩事

阿記幾時可以入波

歐霸 crushed

半客呀 阿狗

屌你老母仆街死啦加拉

垃圾R霸唔識刷角

波圖都贏到 賓周加點會輸

gel

gel定頭去ifc

越冷既大波越易開出

賓賓頂實呀

拉素唔似攻得入
下球應該仲係西維爾

加拉 拉素cup ok?

21

賓賓好波0-2完場

賓菲加上場炒10:0仲有人敢買對家，笑撚左

2:1定3:0

西維爾冇角 刷角狗呢

各隊情況點

2:1完

國米對家爆頭

阿狗踢到咁撚樣唔輸都偷笑啦

國米利華上呀

妓仲唔肯入波 唔入比對家入先啦

blacklist 歐霸

拉素 閪維刷角未

垃圾2禾b

開個半客比我下半場先輸啦好無

拉素 加拉cup la屌

好波利華一球都無

閘住

歐霸上盤 all crushed

阿狗屌你老母臭西

撕定飛啦係到妹妹下

西維爾半1全10

加拉狗落後都唔刷角 仲話地獄主場

賓菲加亞盤係下 但歐盤係上

加拉塔沙雷+比錫達斯+伊斯坦堡 既球迷加埋應該嘈過全歐洲球會球迷既打氣聲 嘈到咁都唔知主隊會唔會耳鳴

咁靜既

冇音樂比利都買拉素 想驗腦

冇c

妓 睇好下半連入3粒

國米goal!!!

終於中了

一齊book位

國米goal from球探

穿埋加拉係咪驗2次

國米好波 差利華

阿狗真係 踢緊咩撚野

阿狗中撚曬風?

阿狗班力架都係敗家仔
拎好波推一推就入啦

國米仲黑哨過蝗 自己仆街有12m

射8中1 盲人足球？

扑街啦 今鋪

無啊

賓賓安心完場等收錢
下場推薩爾斯堡

加拉 利華 阿記

爭氣啲啦

阿仙奴請立即入波

GAL.啲把握力

有冇奧林xxxx既手足

梅斯達菲兩次都傳到好靚
條垃圾拿卡一直敗家

same

拉素兩邊加埋得5射
上盤+大波收皮

土耳其地獄主場？

做乜撚成班堆喺中間

屌買撚咗細啊頂撚住

買乜都唔洗驗腦

買阿狗要驗3次

貝迪斯

有半大 主場大 cashed

加拉 阿狗盤 是唔是可以渡定下場

巴迪goal

阿01

on9阿仙奴

1-0 係

買左阿狗3.5大 慘過食屎

1:0 阿比人入

阿輸埋

妓針？屌你8x1頭關。。

阿記比人入埋 好波

巴迪8倍主w

好撚野輸埋

開全客好唔好

阿記角大了

阿狗全隊食屎哽死啦

半客1.7收息？ 屌你老母咩 12k 45分鐘無左

我屌你老母5x1串阿記

阿記x賓賓

估唔到賓賓仲生性過阿記 屌

買親過關都總有一場on9波

即場買阿狗 仲好分

是了

阿妓

阿狗個種廢....

利華中龍未呀仆街

有冇團購阿記驗腦團

大波表示入到就ok

利華入未屌你老母

仆街，blacklist妓
屌你頭5關除左妓全中緊

厲害了,我的廠

阿記 加拉 拉素 想驗腦

妓全家比狗屌

買咗全部客盤

垃圾妓
下盤買埋妓cup點輸

卡斯頂實

國米1:1

炸

屌你老母愛美麗屌你老母2和b屌你老母拿卡鍚迪屌你老母沙卡

拉素嗰種癈

歐霸有冇VAR?

阿記到底死幾多人

影衰緊英超個朵

有

掛

下半場反cup開大波 super

國米仲正氣過妓

買咗阿記點補女木

阿妓入角大了

垃圾廠閉廠啦臭西

死阿 加拉 拉素

開到抽1派1000

睇到我想一拳中尻死佢

留了

妓下半場3粒

你買左阿狗開條撚

買合桃 補腦

all sucks

垃素咁撚垃圾 2.5b已死

利華 阿狗

早知妓買角算，爛泥扶唔上抦

3閪咩唉...成班撚屌個個都唔撚識射門係度妹下妹下

愛狗攞法乙仔擔大旗真係on9

土耳其又針

都話左義禾細爆正選唔好咁信阿仙奴架啦

死阿狗廢到

阿拉下半場反cup好冇

又話愛美麗好叻打霸氣杯既
廢到 比番雲加教啦

歐聯又jump 歐霸又jump

唔貪，妓輸半都ok

拉素生性 一係入多兩球 一係比人入多兩球

隊垃圾不停傳失球 補定主和好過啦

屌歐霸專家 中伏

發覺我地買親阿都出事

仆街反cup都仲要輸半

妓真係以後blacklist

土超cup

唔識叫了

利華贏波未

咁都可以冇人頂中粒波

Allin 西ng追數先

利華入波未啊

有無數追

以後過關唔可以拖妓。。會dum心口。。

加拉塔沙雷